Respect依位中國人！籃球大於生命，他真的做到了！

支持國內義士

支持

仲要eye4hk

又少一位真中國人

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

未死架人地

真名玩微博

真名假名有咩分別

係支那真唔真名有分別咩?
呢次失敗左,遲下香港都係咁架啦

中國實名制 用唔用真名都知你係邊個

唔好以氣用事
真中國人淨返唔多啦

無下次了...

被道歉了
#你今天道歉了嗎

未必係佢黎....

篇嘢可能唔係佢post

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

明日香港

義士
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩